屯門有邊間燒味好食

好似冇邊間評價特別好，下下都要去元朗

天天燒鵝皇
忠輝燒鵝

係，兩間都唔係屯門
因為屯門冇邊間特別好食

好羨幕元朗有忠輝，又平又大大盒

天天真係世界級 食過返唔到轉頭

三聖置樂

三聖定置樂講邊間啦

利群燒肉飯

友愛大排檔？幾錢？

我記得大概50左右雙餸飯？
啲燒肉皮勁脆，又唔鞋

藍？